根據懲教署的數字，現時在監獄共有一萬三千多名囚犯，比所有監獄的容量超出兩成多。

呢個會唔會係一個軟肋?

嘩

會唔會藉唔夠位為名 移交大陸監獄架⋯

sorry 我 quote 錯左 95 年新聞黎

大欖女子懲教所是近年擁擠問題較嚴重的監獄，重溫95年的報道。
現時囚犯的工作較以往輕鬆一點，因為在監獄內有過多人手去分擔工作。
根據懲教署的數字，現時在監獄共有一萬三千多名囚犯，比所有監獄的容量超出兩成多。其中以大欖女子懲教所的擁擠情況最嚴重，超額一倍有多。好像在這個工場，原先每班工作人數只是有五十人，現時差不多有一百人。

此post已完